我估聽日政府策略：停晒全港機場巴士線、停機場快線，封青馬大橋，東涌重兵駐守

大家諗定對策

唔記得講, 一定係停晒所有航班先會做上述既事

攬炒

去機場巴士地鐵停哂既話
佢地等如做埋我地個份

自爆春袋

屌 佢停晒咁咪癱瘓左囉

如果政府封咗青馬咁同封咗機場有咩分別

佢停仲好啦 咁大家都唔洗入去 機場自動shut down

當然唔係一黎即封
如果佢等機場聚左幾萬人先封鎖呢?

如果係就好，自插春袋

玩香港站

無可能清得哂所有遊客

不被捕為重要原則

咁咪去東匯城食飯

佢停晒未幫手修理下黨鐵既幕門 玻璃 cctv 顯示mon囉

仲洗咩策略，佢咁玩同自己封機場無分別

停咗就唔去了

睇清楚我標題停埋巴士喎

佢確唔確保唔到機場入面一個遊客/乘客都無?

停哂咪去番自己果區圍狗鐵站

我都想睇下自宮

停曬航班就返屋企，

恢復航班再出返黎

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少

其實佢一停航班已經唔洗出去送頭

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

停左仲好，我可以返屋企

佢搞到遊客一定出事

聽日部署會係停飛飛機 然後圍捕 再賴落示威者到

所有手足當宣布左停飛一定一定唔好再留機場 我求下大家
利申: 第一手資料

既然大家可以行出機場 咁當然可以行返入機場

咁仲好
順延到佢通返嗰日黎

屌你班友, 犯法架喎

聽日有無手足一齊拆晒佢地啲閘
咁咪唔洗跳，啲市民又受惠到

咁多遊客冇可能

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

無所謂 佢肯停晒我當贏

我要攪炒

跳閘， 大批市民佔路

行番出東涌

佢停曬仲洗乜去

其實我有個想法諗左好耐, d 狗會唔會有可能將所有旅客趕哂入禁區, 清空departure 同arrival 俾佢地任打任射, 咁做就冇左機場永遠有旅客呢個問題

咁咪即係自封機場

但都係仆街㗎？
d旅客都會入面聽到喊聲槍聲？戰地旅遊？

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

佢會偷偷地開番

我會行入去，有路就得

你覺得政府仲會care 呢d ?? 佢地最緊要係唔好打到外國人姐

係就好，大家可以係屋企訓覺食 Tea
由政府同 機管局慢慢玩

佢停哂大家留返屋企罷買

我都係咁唸 行成粒鐘先出返去市區 你一行都知你地咩料啦
利申 會去 但好有心理準備送頭

全部爆頭
横掂乜事都冇

咁搞咪全球黑色旅遊警示囉

popo 而家係無底線

係就好
乜都唔洗做都有同樣效果

東涌變荒島

停晒係咪即係春袋已鍊爆 航班全停

停哂咪去英美領事館講黑警恐襲

PUSH

咪又係停check in，飛機照飛。

聽日停咪唔去
去第度

係就最好啦, 機場都唔使去

停曬咪mission complete返屋企囉

一定要跟佢地
入禁區都咁話

結紮

政府塞機場 大家就可以返屋企抖抖

放低一蚊
跟機

最好啦 搞著個遊客佢等著同美軍慢慢打啦

冇計何入禁區好似係可以即刻合法射殺

*冇許可

一般分析係9月1日出緊急法

係又點
同遊客攬炒

點會唔可能 全部查身份唔係旅客就上警車

咁可以休息下

條命唔係咁用

出面嘅手足可以反包圍返

佢槍法夠準 射得死我 唔射美國公民咪無事囉

行過去

出去同狗决一死戰啦咁

咪喺
定係去梅窩屯門唔俾船走

行路出東涌囉 只要人多就ok

好重要
所有行動既golden rule
不被捕

正 自己封春袋

停晒所有航班咪返屋企瞓覺囉。

點去搭飛機？

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

跟 一死能夠喚醒更加多人 何樂意不為

停航班咪唔去

幾千人佢都拉唔到啦 幾萬人點拉

合理

停晒咪番屋企訓覺

唔出戒嚴
但全城禁交通

好大機會D差佬會守住成條機場快線同青嶼幹線，逐個查都唔定。

反包圍既手足係iron man?

佢停晒咁咪即係冇人入到去又冇人出到黎
咁你估d 機仲飛唔飛撚到

封晒d野慢慢拉

咁d人點撘飛機？

如果佢停哂根本入去都慳返

停既話未寺拆黨鐵lo

咁唔駛去啦咁

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

機場黎架 就算佢清得晒旅客 你估話打就打咩

佢玩到封機場咪順延一日先入去
睇下封得幾多日

仲好啦 唔洗搞

如果係咁
已經達到癱瘓機場嘅目的

停曬就留返聽日先入

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

轉搞黨鐵

你都ON99 登機證呢 機票呢 你估坐巴士呀?
知唔知舍禁制令係點呀 豬兜

大家，要同政府打長遠戰，日日不合作，但唔好待薄自己，要鬥長命啊
united we strong

唔係淨係做交通壓力測試咩？

佢自己停哂即係大定可以訓番日

推

推呀

機場自動收皮

停晒就最好啦，自宮咁撚柒，連入都唔駛入，你估入機場好撚平啊？如果真係自隊嘅話土瓜灣會唔會有咩集會之類

多謝林鄭 唔使大家晒錢搭車

請轉至Twitter同Reddit

幫手停咪目的已達

出唔到機場點去金鐘

佢請講緊係走個條路..

咁咪可以收工

【學術討論】香城Online 之 黨鐵攻略

外國文宣 巴絲打幫手推 thankssss
全世界入嚟，我要全世界都知道今日831popo 嘅恐怖襲擊

咁佢咪即係煉爆春袋

佢自己停左 重洗我地去？

停哂就返屋企。

停哂d旅客都去唔到機埸

佢停飛就慳返啲腳骨力先啦

係就好

聽日似會有領事落黎啦 同個兩日一樣

Push

買張好貴咩。之前都有人貼過

咁可以去自己區黨鐵破壞

你當班傻鳩葉問咩 最多兩千防暴加畜龍 你有一萬人佢已經拉唔到 困獸鬥你迫狗跳牆佢圍返你你有槍都起碼死一半

咁即係幫我地癱瘓埋機場

火系魔法

中央冷氣就出唔到tg嘅
不過真係小心旅客入曬禁區
外面打到仆街困獸鬥

不停不散

下一站： 地鐵站

聽日係放流料等大家以為停飛冇車機會大d喎

佢主動封咗停飛咪轉場囉

咁咪目標達成囉，仲駛咩對策

咪比佢圍捕幾萬人囉 拉得哂咩

照爆 , 驚閪呀 POPO

我估聽日結局
等人入哂去->機場外會大封路,停航班->機場內大抄牌OR大搜捕

唔好送頭
10 1 要人

人權法已經俾販民搞彎咗啦
大家補返鑊啦好嗎

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

就係等佢爆 唔係點攬炒

哦 咁你買黎派囉 9up

公民黨咪講咗

停咪停囉 機場大把旅客
你今日拉左一個 嫌唔夠喉既
聽日咪入機場拉多幾十個外藉旅客
到時就ww3

唔入機場島，停嗮機鐵同巴士係AA自炒。

一停就表示任務成功 先彈番出市區
再睇情況使唔使再彈入

你比你個名/passport 號碼我 我幫你買張囉
小小research都唔做 仲要人煮埋比你食
你係度拗贏我串我無用嫁 諗下點樣做去達成你要做既目標啦

希望大家有共識先好去 唔想再見手足比人捉

咁快唔記得812 813

停哂就大家休息一日, 2/9再黎!

唔怕架, 到時復飛咪再去lor

返你老母 坐撚到有5大訴求先返啦on99

arrival佢地可能會咁做, 但departure實際上係做唔到

希望聽日唔會有人因為你既留言比人拉

停曬咪18區港鐵站清潔閘機，CCTV。

停所有入機場交通we win

你而家自己去警總坐啦

買左機票 正常出境程序 上機 就係旅客

封青馬唔係正正我地想做既野?

撇除安全因素
5公里，行係行到

停哂仲好 有人力時間搞黨鐵

就算機管局話停晒所有航班都唔好信照去
上次813已經呃人

佢咁做咪好 我地出都唔洗出

係就好啦，等我仲打左成粒鐘
希望快Ｄ黎啦～

[活動指南] 機場和你飛行動，作為和理非可以有咩活動

善用航拍機

今次真係唔一樣 機管局係極親政府 想置示威者於死地 已經有哂計劃圍捕 我知道好多人仍然會去 只係希望大家唔好戀戰一齊走

據報機管局為9月1日潛在堵路準備應急措施 研減少升降 不排除取消所有航班
2019-08-30 17:58:31
機管局今日(30日)公布，留意到有人號召於周日(9月1日)堵塞往來香港國際機場的交通，以及在下周一至二(9月2日及3日)於香港各區進行公眾活動。機管局呼籲旅客預留充裕時間前往機場。

另據《南華早報》報道，面對示威者周日及周一(9月1至2日)計劃對機場接駁交通進行「壓測」，機管局已準備好應急措施，減少航班升降，以及在惡劣情況下，不排除取消所有服務。

報道稱，機管局管理層正積極考慮減少當日機場航班升降。在今日(8月30日)與航空公司與其他持份者的閉門會議中，倘局勢惡化，機管局不排除取消所有航班。

在最極端情況下，緊急措施將包括機場快線停止服務，亦不提供替代巴士服務，讓身處機場人士無法離開。

同時，辦理登機手續時間將會延長，迫使離境旅客更早到達機場。特別是，市區行李託運截止時間可以由90分鐘延長至最少兩小時。(da/a)~

阿思達克財經新聞
網址:

最好不過啦

呢個好笑正苦自己揸爆自己春袋
比空間大家去吓各區遊埠
機場封嘅話就自己去吓各區遊埠嘞

係屋企訓覺咯 等佢地自己玩

好野 可以番屋企瞓覺
或去中聯辦玩下

態度正確

哦 88

負皮終於出現了

唔好係機場玩航拍呀

咁就岩啦

機場有船搭架！返東涌去轉大澳都得，去埋梅窩出返中環都得

push

仲可以去迪士尼梅窩大澳
再唔係去睇天壇大佛又得
大撚把活動啦大嶼山

同埋封機場唔一定要入機場條路架
只要所有入大嶼山既車都坐爆自己友
私家車塞爆青馬大橋
搞到所有旅客去唔到機場已經好夠

如果佢地真係封鎖哂機場, 仲停埋航班, 目的已達到, 我地可以留o係屋企等佢自己慢慢玩

咁多謝哂我可以早啲番屋企休息

先搞機場快線
清除機場快線所有閘機
佢唔停機場快線就所有人免費入機場
降低抗爭成本
佢停機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

上面一路講緊點成為旅客
想一齊飛咪幫你買埋機票join

#28831 五毛嚟 勿覆
唔好quote我

Cls佢最好就咁做 我慳番唔洗入機場 最好推埋緊急法 效果肯定勁過揸爆春袋

BOJO收皮啦 正垃圾

我愛BOJO